Ahjamõisa metsawalitsus kaibas et Johan Lodukel 10 elajad mõisa noores kasu metsas käinud, nõuab selle eest 2 1/2 rubla.
Wannutatud metsawaht Jaan Piir tunnistas kaibust õigeks; elajad kinni ei ole saanud aga karja lapsed ütelnud, et see Loduke kari olla.
Mõiste: Et selget tunnistust ei ole, ei wõi Johan Loduke käest kahju tasumist nõuda.
Pääkohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Iwanthal XXX
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutatud ja olid rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
